失控好正常！ 但目標係通過人權及民主法案

你出緊急法 再激起民憤 失控好撚正常

但你搵卧底參加破壞屈示威者顯然易見

大家記住唔好俾憤怒蒙蔽雙眼

主力目標要對準政權 同埋 得到國際支持

一定要全力支持通過人權法案！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

要打國際民意戰
【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推

⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️

連登已經公開說：因為大量黑警冒充黑衣人搞破壞，所以要與這樣的黑衣人割席。

我相信破壞店鋪飯店和黨鐵的是黑警/CCP假扮的黑衣人，否則不可能抓不到人！六四翻版，目的就是汙名化抗議者。

需要大量人手設備才能造成嚴重破壞，已經失去很多勇武，不會去做不必要的犧牲，目標是政府，不是商家。對藍絲商家，罷買最有效，砸只會讓人同情。

連路過的人都不會放過的警察，至今竟然沒抓到一位破壞公物或商家財產的暴徒，可能嗎？真是抗議者，早就圖文並茂拚命做文章。

最最神奇是封閉的黨鐵內，黑衣人可以入去逐一破壞，安然離開，無值班人員報警拉人。

大家如有留意，一次次有大破壞，啲警察係唔見左人。但要捉示威者又有能力區區出現。

TKO 好細，Po Lam站隔離就警署，要拉人有幾難！

大家冷靜思考。

……………………

朋友港鐵員工報料：
琴晚差不多全線港鐵站被破壞
據說，係有組織非純正廣東話的黑衣人做的🙁😒

破壞手法太純屬太廣太快同太多地方，平時黑衣人唔係咁

自己諗啦，出惡法前每一晚近乎每站或每區都有警察，尋晚空城

琴晚10.4 最尾都係要搵消防員幫忙關站，警察冇幫

政府今日就大大聲譴責暴徒，大家自己諗下
…………………………

致全香港人的信：

我們政府在十月四日宣佈用緊急法設立蒙面法, 好明顯是火上加油, 但冷靜想一想暫時還未去到最壞的情況, 政府的意圖刺激你們的民意令局勢升級社會混亂， 讓他有藉口把下個月的區議會選舉取消， 為何區議會選舉這麼重要， 事到至此起碼有八成香港人是反政府的， 所以區區議會民建聯。工聯會一定大敗， 四百多席我們起碼可以攞八成議席， 最重要的是區議會議席有一百幾票選舉委員會的議席，加上現有的三百多席共有五百多席， 大家要記得 600席就可以算到特首， 只要立法會選舉功能組別做得好一些， 選特首在望， 所以我們的戰場已不需要在街頭上， 不要讓政府有藉口取消我們一定勝利的區議會選擇， 以下是我綜合我們的優勢。

1) 遊行示威和衝擊 （我方必敗: 武力不夠對方強勁, 他們有真槍實彈我們沒有, 只會造成大量傷亡及被捕）

2) 區議會選舉 ( 我方必勝： 我們擁有八成民意（下個月就選）)

3) 美國 - 香港人權民主法案 （ 我方必勝: 如局世 冷靜下來的情況下， 我們基本上必勝， 不要讓 政府有藉口把我們打成暴力分子而左右全世界的目光）

4） 民事訴訟告警務處長（ 我方必勝: 我們現在眾籌基金已快到1億， 主要供給被捕人士的援助和民事起訴警務處長， 經過這幾個月， 警方的非法行為已盡在攝錄機的記綠中， 現在已有30多宗控告警務處處長， 未來陸續有來， 下一年警務處處長可能每天都要上法庭， 所以好唔得閒。）

5） 明年6月立法會選舉（ 我方必勝: 我們擁有八成民意， 政府對我們的傷痕可以說今生今世都不能忘記。）

6）2022年 特首選舉 (我方必勝: 如果我們能按步就班, 把所有資源放在 2，3，4點， 特首選舉勝利在望）

所以今次千萬不要中政府的圈套， 他們想我們亂， 我們就更加要安靜， 認清楚我們必勝的戰場， 無謂白白犧牲自己去阻擋無情的真槍實彈， 和平、有秩序和自律對於我們完全不是一個問題， 社會的安寧全靠市民的自律， 關警察屁 事。雖然現在停一停， 但五大訴求， 缺一不可！！！

一名愛香港的普通市民

請和連登/tg提提，明天和理非口罩遊行，讓有離心的黃絲重臨遊行陣線上

⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️

蕭生話十月四號係D黑警扮黑衣人破壞港鐵,可能仲有港鐵職員配合,叫港鐵夠膽就公開CCTV片段